以 [100毛股票被黃牛黨瘋狂炒高] 為論點，支持揀選1716為香港最有特色的股票

真正用家買唔到